我隻貓根本人扮

話說有日搵唔到隻貓係邊度

最後搵咗十分鐘比我見到佢係窗簾後面....

抖緊，扮貓真係好攰

條尾好粗

肉球

我日日玩狗佢

姐姐讚我粗

痴線好靚仔

起底發現原來係傲嬌
好耐好耐好耐無見你上過水

蜥蜴扮

好肥美

ok呀 都係咁貪靚
貓貓好cute

吓 ？肥？ 食得架？

養到咁肥可以食

痴線 好靚仔

想食

好有型

最尾個張笑左
好可愛

喵喵喵！喵～

白襪仔

最尾果張

勁得意